[香港呢?] 以色列 81% 成年人已打兩劑biontech 周日起戶外不須戴口罩 全面復課

以色列係強制俾政府夾走焗打嫁

但係真係有效果喎

?疫情係政府用嚟控制群眾
武肺先係攬炒手足

香港自然係強制打科興疫苗

起碼叫暫時斷左條尾先

然後連登仔會話打疫苗好多副作用，成個以色列人人面癱

支持永續疫情

等睇大爆發

香港成堆人打左科興

情況完全不同

1）放寬措施同埋疫情受控係兩樣野

2）打疫苗有風險同埋係係個人選擇，即使係有效果都好都唔可以強制人去打（打完死人邊個負責？）

等以色列全面開放
再觀察幾個月
如果無反彈
無咩潛在副作用
下年香港打第二代改良版biontech 就啱啱好

連登仔: 以色列滅國了

根本無誘因去打 打完針又要戴口罩 又無得去旅行 把撚

Be that 19%

師兄打咗未

可能嗰19% 已經打咗一針

香港每人打針有一皮野，成班狗衝去打

點兩樣野 可唔可以解釋下
個logic明明係疫情受控->放寬措施

NMSL